Op de voorstel van mijn aanbeden vrouw zijn pik sprong in zijn uiterste stijfheid.
Ze knielde op een stoel voor een kijkgaatje.
De Grandvit bracht zijn geldboete lul, die hij had bevochtigd met zijn speeksel, tot haar heerlijk harige aars en met heel weinig moeite was hij tot het uiterste ondergebracht.
Op de gefluisterde wens van mijn lieveling Florence drong hij niet snel door conclusie, maar trok de fuck uit tot een zeer opwindende lengte, en tot een extatisch einde waarin ze grote moeite hadden met onderdrukken uitroepen van het genot dat geboden wordt.
Ik had de gegeven leiding gevolgd, de heerlijke grote arsed die De Grandvit had, zoals haar man, een lange eerdere wens om zo geneukt te worden en van het beoefenen van die goddelijke coïtus had geen moeite om in te nemen met enorm genoegen met mijn grotere lul.
